[經典再現] Netflix《新世紀福音戰士》動畫2019年春季開播

Netflix 於 26 日宣佈經典日本動畫《新世紀福音戰士》（Neon Genesis Evangelion）將在 2019 年春季開播。不只電視動畫 26 集，再加劇場版《新世紀福音戰士劇場版：AIR / 真心為你》、《新世紀福音戰士劇場版：DEATH (TRUE)² 》（暫譯）。

《新世紀福音戰士》是日本動畫公司 GAINAX 於 1995 年推出的原創電視動畫作品，由導演庵野秀明領頭製作，雖是機器人戰鬥動畫，但許多畫面以意識流方式呈現，並加入科技、哲學、宗教的探討，以現在的眼光來看依然前衛，可以說是日本動畫史上最具指標性的動畫作品之一。

這個操作很有可能是為了在劇場版《新世紀福音戰士新劇場版：│▌》2020 年上映前讓觀眾好好溫習，不管你是老 EVA 粉還是新觀眾，入坑就趁這時了。

這個操作很有可能是為了在劇場版《新世紀福音戰士新劇場版：│▌》2020 年上映前讓觀眾好好溫習

哦

又要J 下d 使徒 好型

同理明日香

力天使

正 識貨 以前睇既左cut右cut 希望netflix原汁原味啦

快撚D上

如果Netflix d 動畫有粵語就正

Hi Auntie 亞視原聲嚟嘅

新果套劇場版拖到幾乎遺忘
上一集完全唔知做乜鳩

正呀

係就快

屌，我要劇場版呀！

新劇場版 好似睇緊娜汀亞

電視版先正

netflix真係好扺睇

依家多咗好多港產片同日本動畫

如果好似b站咁買哂d新番就正

我發現我最近有個習慣

好正

AV力場

咁先算經典嘛

露點，bam

大把巴打由未拍拖，拖到個仔小學畢業，都重未完

新劇場版原全係兩回事黎
溫錯書

機器人

依套野真係好撚難明
但機設真係好正好型

但無新劇場版

又可以睇成分鐘lag機

大家都去死吧

每次聽返都好似將靈魂浮化一樣

淨化

小學睇亞視唔知做乜鳩
到睇得明要到中學然後翻煲
入到大學出新劇場版序
到出黎做左野N年都未出完 身邊中小學同學仔女都有埋

經我多年嘅觀察同不斷反思
故事同設定可以睇解說就清楚明白,咩人都得
但真正可以充分感受EVA魅力嘅只有潛在甚至確診情緒病嘅人

pink !

同意你嘅諗法

利申: 以前係超級 EVA 迷

舊版真係好撚好J

究竟新劇場版幾時完

唯一一隻使徒我覺得新版重製得比較好

第8都唔錯喎（跳樓機）

呢套野大大改寫左怪物一貫形象

我諗除左我個名果套都冇乜邊套有得比

又係時候重溫個64s定格了

又可以睇多一次
正

到底幾時先肯│▌

死人真治

我驚要我個孫燒最後一集俾我睇